馬國明肯回應記者味!!!!!!!!!!!!!!!

我地等你埋位

樓主真係人如其名

洗乜急住回應姐 全地球都屌緊條囡 大把人幫手 慢慢度定踩多兩下定幫下個女講野做個絕世好男人形象俾觀眾仲好啦

點解要回應？

味你老母

回你老母啊

佢做錯咩？點解要回應

馬明好撚慘